知唔知點解會有中大理大咁多人犧牲？

就係因為你班咩都唔付出

日日上連登講：我係黃 支持抗爭 等緊手足幫我被罷工

中大poly先會有手足因為要幫你班仆街被罷工撚封路而被圍攻

我屌你老母罷個工都要假手於人

你班抗爭free rider

咁撚多手足比人拉比人打 人踩人

一句自己係和理非 月尾出糧捐錢比星火612當贖左罪

你捐去612 捐果幾千蚊 知唔知同律政司打官司一個手足要起碼十幾萬呀

你班垃圾 等比人罷工以為自己真係罷工就抗爭左 以為自己一句支持好撚偉大

屌你老母 仲要講咩唔割唔割 你班撚樣有資格講呢d野咩？

推

等緊被罷工 難聽過粗口呀 屌你老母

屌得岩

真

大人肯罷工 細路洗乜衝
利申 細路

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實上星期#手轉動個d全部都係唔撚付出自私撚

知你好嬲
但咁樣屌 除左畀分化撚搵到位入外
冇其他效果
人性就係 愈畀人屌果樣野 就愈係要做果樣野
愈係要合理化果樣野

我係ig都大大力屌撚過啲人 要班細路幫手先肯被罷工嘅撚屌 依家無資格係度話好嬲好慘 屌你老母

罷工會唔會比人拉

會唔會告暴動

會唔被自殺

會唔會比人推個頭落石壆

會唔會食震撼彈食到人踩人呀

唔撚會呀

因為你地被罷工完都係留係屋企上連登話返唔到工返左屋企咋

你地憑乜撚野有呢班幫你地衝既後生仔呀 屌

你地付出一日 可能一個禮拜人工

人地付出左十年搵錢既黃金年齡

付出左十年前途

就算中共真係接管香港

你地都只係順民 唔會係比人逼害果班呀

你地唔好以為好撚偉大得唔撚得呀

想被罷工個D撚樣
明明交通塞撚到爆 自己就早幾粒鍾出門口
之後就話好暢順 真係屌你老母
仲話自己係黃

有人搞左擺工group啦
你不如幫手宣傳好過係到屌啦
做埋晒d無撚用既野

「大埔出市區好暢順 手足點做野架」

屌你老母

態度正確

大人肯罷工 細路洗乜衝

咁你唔屌藍絲同港豬?屌黃絲做咩?

屌人唔罷工又出現

分化，拉